Використовувати семантичну, адаптивну, респонсивну (гумову) верстку, 
валідну 

Розширення < 768px

Gallery
Кожна картинка починається з нової строки з'являються одна з лівої  
друга з правої сторони і т.д 

Services
Залишаємо анімацію кружків з тестом та прибираємо картинку перукаря 

Team
Кожна картинка починається з нової строки при натиску на зображення 
плавно з'являється ім'я члена команди 

Contact Us
Першою показується карта потім форма 

!✔  Розширення < 992px

✔ Gallery - Робимо 3 рядки по 2 картинки ліві картинки виїжджають з лівої сторони,
 а праві з правої.

✔ Services - картинку перукаря робимо першою та з нової строки/ Залишаємо анімацію кружків з тестом

✔ Team - 2 співробітники на одній строці при наведені на зображення плавно з'являється ім'я члена команди 

✔ Contact Us - Першою показується Форма потім мапа 










✔ Розширення > 992px
  Все як на макеті, але якщо розширення буде більшим ніж 1620px, 
  то мають бути бокові відступи.